V. Sell 7mal Lehhe kuu paewal 1843.
Kohto pea mees Jürri Markus.
Kohto mees Pert Permann
Kohto mees Jaan Riek
Seädusse möda sai sell 1sel Lehhekuu paewal kõik Kõomoisa ja temma walla rahwa Rajad ärrakäidut, ning olliwa manno pea Kohtomees Jürri Markus, Kohtomees Jaan Riek, ja Rajastaroste Jürri Weikesaar, Jürri Anwalt, Jürri Kootsar, Jürri Oll ja Tõnno Alak, agga nemmad ommawa kostege Rajade manno süüd leidnu.
Koggokonna Kohto pea mees.
Jürri Markus
